有冇同事平時好膽小怕事,但一發嬲狂暴屌哂老母

有冇同事平時好平和膽小怕事,聽教聽話,肯學肯做,唔該前唔該後
但一發嬲，例如打佢一拳或煩佢做野, 就狂暴講粗口屌你老母,拎起自己張櫈掉落地，公司樓上都聽到佢講粗口，好似想打人咁

應唔應該炒定留低?

做咩打人一拳...

撩人者賤
撩完人再炒鳩人, 哇呢D工, 你做埋佢

噉你抵撚死啦

點解要整嬲人 和平共處好冇

打完就含啦

膽小怕事都激到人咁
都真係幾大獲

無啦啦打佢一拳?
佢唔打鳩番你咪算好

乘機炒人啫扮乜啫

你都係自首啦 打人一拳

呢種人一顛起上嚟應該唔要命

你諗你

應該樓主炒咗自己先

平時相處落好和善既人 嬲起上黎通常都好撚恐怖

唔屌唔鬆化 一屌就爆炸

打完人，之後話人地好似想打人咁...佢唔攞刀斬你咪算好

仲可能會搞出人命

同政府一樣搞鳩完人 然後屈人暴動

打佢一拳，係咩力度先
專心做緊野無啦啦俾人打又唔係同你熟緊係燥

忍耐力低嘅人: 打佢一拳, 發嬲氣; 打佢一拳, 發嬲氣; 打佢一拳, 發嬲氣;

忍耐力高嘅人: 打佢一拳, 冇事; 打佢一拳, 冇事; 打佢一拳, 殺人

樓主先係狂暴嗰個

因為平時一直都忍緊

真

人地平時條線已經set得好低
你班磨碌唔知足踩到咁盡
唔諗下自已衰咩就先諉過於人